緊急 唔好娛樂化膠化差佬記招

要嚴肅看待
認真回應

整條片 作歌 改圖黎笑個呀sir對大局冇幫助
甚至乎增加歪理曝光率

唔好膠化件事

認同，同埋唔好比憤怒遮蓋左理智
最佳方法係唸點樣反駁佢地，證明佢地係到顛倒是非

同意，we are at war

打撚死對家
唔好輕敵

push

今日見到噤多人係度玩
諗起14年膠化黑狗記招
跟住個記招開始談笑風生
最後？

今日睇到天水圍保釋嘅市民比狗撚到去上水
嬲撚到仆街
再見到大家噤開心玩鐳射筆
真係想又嬲又想喊

傳送門

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
唔好被帶風向，黑警同港共記者會對象唔係我地
堅持五大訴求

岩

推

推撚到每個人都睇到

後現代雨傘模式已經出現 考驗香港人智慧一關又黎喇
我地要突破昔日困局

支持連仔整預設回覆係不推文， 當大家想推某一個ＰＯＳＴ 先要ＣＬｉｃｋ 我要推Ｐｏｓｔ
仲要 限次數

一禁熱門 睇留言就ＣＨＥＣＫ到邊Ｄ係５毛ＡＣ係到帶風向
總之 不分化不割席 不要大台

雨傘時既4點鐘許Sir就係咁

其實點解狗狗記者會我地咁驚呢
我覺得係CCTVB加日日開，瘋狂Cut黎Cut去，去洗腦
好容易令人成日focus左過去
不過而家記者咁強勢都叫好啲，仲有民間記者會幫手反駁

但係而家因為已經唔係14年，唔係日日佔領
佢日日都唔一定有野講，所以而家瘋狂做埋啲鳩屎野
引哂你地啲人出黎，咁先有野講

應對：
其實我覺得最好就係冷處理佢，當佢冇到
不過大前提係CCTVB要執粒先

所以一定要加強抵制CCTVB，加強文宣
要改變文宣策略，要學下英國脫歐嗰套電影
其實都好多Post都有講過，不過再講下

無錯，革命唔係請客食飯！
玩一陣可以，膠化就死得

佔中許sir既教訓大家要好好記住。

日日掟PPRB出黎獻醜 做小丑
記招柒晒都唔駛負責任
政府繼續縮喺黑警後面 成功轉移焦點

警柒大家笑吓就算喇
繼續做正經野

同埋要集中討論Post就名

當年吹奏左許蛇
搞到幫警方多過針對警方

繼續做自己野! 一陣變雨傘2.0 到時,香港變新彊!